與巴塞明夏約滿 美斯：若不續約或返紐維爾舊生

明年就是俄羅斯世界盃決賽週，阿根廷隊長美斯表示，巴西、德國、法國都是熱門球隊，但最希望能避開西班牙，因西班牙球員極具才華，將會是一個非常困難的對手，所以絕不希望與鬥牛國編為同一小組。

美斯又稱，如果阿根廷奪得世界盃，他將會從家鄉羅薩里奧（Rosario），徒步走到隔離65公里遠的城市聖尼古拉斯（San Nicolas）。

另一方面，對於自己與巴塞隆拿的合約將於來年夏天結束，美斯透露一旦與巴塞合約談判破裂，或會考慮重返自己13歲時離開的母會紐維爾舊生。「為紐維爾舊生披甲，一直是我兒時的夢想，這想法一直都存在。」美斯又表示，「希望我回到球會（紐維爾舊生）時，他們仍能身處頂級聯賽，但或許是幾年後的事情，我無法控制」。

推到佢贏

會唔會屈晒成個阿甲

無左xavi inesta應該唔得啦

到時場場allin

咁姐係逼psg同鏝油王收購果隊阿甲隊

係就快 場場買

問左人地要唔要你未